今日叉狗頸果位義士真係有睇過條片

唔知有冇人記得 果條教打狗既片
佢做足晒
叉頸>拎棍>捅一下>揮打
完美示範

重溫下 千奇唔好做